以武制暴 正式啟動

希望大家做好心理準備

1. 見到有狗渾入嚟 而又俾人周到嘅
請制服佢 然後紥稷

2. 前線兄弟 我哋缺乏裝備 你哋明㗎啦

仲有啲咩要準備 大家一齊諗諗佢

好撚嬲呀

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

認真 可以嘅話捉一兩個差佬祭旗

Push

好多起底POST 推到100001 都唔會有事，監警會捉自己人出黎? 發夢啦，差佬行動前開會根本就明示暗示可以大大力咁打，冇後果點解唔打? 只要唔係打到你死，打到殘廢應該都唔會上身。